做左惠康半年 你敢問我敢答

已辭職 你問咩我就答咩

邊間我就唔會講 我最多話你聽係屯門

利申 pt

你叫咩名？

卡卡西

我唔係個啲人
代你老母

有冇試過係公司攞野冇比錢？

有冇試過係貨倉同d呀姐扑野

我試過，
我攞箱貨去上架

無 如果係無比 我諗叫偷野

無 5 60路唔啱我

有無後生靚女做pr

Pt i mean

有一個

鍾意星期三定星期四

有冇過期貨

唔會係我樓下間惠康掛

過期食物會點處理？

無 會定期執

你住邊